# D. Генерация скобочных последовательностей

|                     |                                  |
| :------------------ | :------------------------------- |
| Ограничение времени | 1 секунда                        |
| Ограничение памяти  | 20Mb                             |
| Ввод                | стандартный ввод или input.txt   |
| Вывод               | стандартный вывод или output.txt |


Дано целое число n. Требуется вывести все правильные скобочные последовательности длины 2 ⋅ n, упорядоченные лексикографически (см. https://ru.wikipedia.org/wiki/Лексикографический_порядок).

В задаче используются только круглые скобки.

Желательно получить решение, которое работает за время, пропорциональное общему количеству правильных скобочных последовательностей в ответе, и при этом использует объём памяти, пропорциональный n.


## Формат ввода

Единственная строка входного файла содержит целое число n, 0 ≤ n ≤ 11


## Формат вывода

Выходной файл содержит сгенерированные правильные скобочные последовательности, упорядоченные лексикографически.


## Пример 1

| Ввод | Вывод        |
| ---- | ------------ |
| 2    | (())<br>()() |


## Пример 2
| Ввод | Вывод                                          |
| ---- | ---------------------------------------------- |
| 3    | ((()))<br>(()())<br>(())()<br>()(())<br>()()() |


## Решение
[code.py](./code.py)
